唔好出西灣河站！！

成村狗喺度捕義士

得兩個好近既出口= 1 個出口

建議: 換裝散